灣仔活道 vtc附近 突然四五架長狗車（唔識分）

咁啱路過 附近有咩活動